其實a way out 係咪真係得兩個結局？

已打算負評隻game

同問 想知有無兩個都唔死嘅ending